STEAM]Project Hospital模擬醫院

Project Hospital

有玩TWO POINT既應該高下立見

好唔好玩？

利申：做緊醫院

買黎試下囉,唔岩玩2個鐘內可以退

神作冇人玩

有冇人

萬氏有無手機game好介紹

邊隻好

100%呢隻
TWO POINT 垃圾

推

忙緊做牛仔 無時間玩呢隻

牛仔有咩好玩

岩牙，識打打world war 3

識玩一定玩DAOKO

你屌埋我果份，辣殺洗腦歌手

有

終於有人玩

玩Sandbox
玩到起左 A&E , X-Ray 同 Medical Dept.
但中左Bug
有個staff卡住左
炒又炒唔到 又調走唔到佢

介面好混亂,好多野都唔知收埋係邊

係好混亂 仲有好多bug
如果fix 得晒啲bug 同摸得熟隻game
應該好好玩

利申 做醫院
知醫院會點design 同 啲病/檢查都識

觀望緊

以前成日玩"模擬便利店" ,間唔中都有玩模擬game
最緊成日玩"pc building simulator "

two point 之前都有留意但興趣不大，唔知呢隻得唔得？

有冇巴絲2隻都玩過？

two point 垃圾
呢隻係佢既100倍

好似幾正咁 番去買

每日十推

9

8

7

6

5

點解起第一幅牆正常高度 其他都矮一截?

無野烏

仲玩緊TWO POINT HOSPITAL，鳩下鳩下幾過癮

教學三係咪BUG左?
去到最尾乜都壓制哂都唔去做手術

有人講過

點樣成間房移位?

好玩過2pt好多
但係有冇得90度轉視度

Developer 話之後會加轉視角依個function

玩完2點, 玩依個唔識玩

我玩緊hose flipper同car mechanic simulator 2018,想問pc building係咪都係接單整機之後儲舊錢就可以自己買散料砌機再賣出去賺錢咁?

btw等緊1月隻tank mechanic simulator

好好玩!!
玩sandbox, 就快起晒所有野!!
但係檢查唔收以好蝕
部機勁貴, 但日日仲要蝕錢

依隻真係好玩過2pt好多
至少有沙盒先
希望佢盡快搞好D BUG

house flipper 都好玩做裝修，但前期做清潔工

隻pc building 你講前面係岩，係可以買料砌好放落個櫃度（但不能直接自己set 價錢賣出去）。

呢樣我覺得爭少少，如果可以自己set 價再賣出去就 好玩d

去到後期只不過係d裝備比你去砌，黎期好多玩跑分，比幾舊水要跑到45xx 分都有。

多d裝備* 多左新U,新卡，水冷個d

car mech都係冇得自己set價,所以有時係廢車場買架爛車返嚟搞完一大輪執靚晒所有執到嘅嘢之後但係賣出去剩係賺得幾千蚊都真係幾灰機

house filpper 就係可以買間爛屋再執執佢，之後出價賣，可以叫高少少， 咁樣玩先會開心，期待佢地個 DLC 希望唔係膠啦

staff管理個畫面有啲bug係幾麻煩
click個日更會自動彈個夜更出嚟
即係嗰個格有bug，要避開唔好用
反正人手有上限，唔會full team

至於人物卡住物品
係之前rc1版本試過，
係個病人去完廁所
望住個馬桶唔肯走
但正式版修復咗，隻人郁返
暫時都未再見到有人物會卡死唔郁

佢同2point唔同
病人同員工介面有分科
要係左下角揀科先會睇到其他人物
如果揀咗個介面都冇轉
就即係中bug，要save完，重新load返save

巴打有玩PCBS
而家啲人玩到超頻、binning鬥最分

有玩，但見有跑分案都未別會接

手術係有bug㗎
隻game手術醫生唔接街症
但佢會因為幫病房病人做檢查
而推遲手術，最遲推到收工OT先做
但係個bug位，就係排咗手術嘅病人
係做唔到其他治療
要手動取消手術排隊，先會開藥
而且，即使手術醫生得閒
仲要有麻醉師同兩個手術護士

好多手術病人唔係等唔到轉院
就係不停倒下入ICU

而家係玩超頻，鬥高分
因為有silicon lottery
你買返嚟嘅硬件嘅好壞係隨機
所以有啲人會不斷買CPU同display card
刷最高嘅3dMark分數

car mechanic都好正
成日唔記得要買咩零件
搞到整整下要出返去買件
後來發現有個出千mod
可以唔洗出返去都買到零件

唔使㗎喎,upgrade咗有tablet之後都係整住車撳T掣就買到嘢,勁方便
我反而鍾意mod嗰啲車款,又nsx又R35

而家啲人係用free build玩binning
因為啲硬件全部有隨機數值
好似真實嘅silicon lottery咁
暫時最高分係258XX
steam討論區個跑分置頂post係我開嘅
起初只係純粹好奇問
跟住變咗鬥高分

我之前有好多麥拿倫超跑mod
好多都整得好似
不過係唔多明佢個engine swap點運作
有啲車寫住可以swap
但我build咗嗰款engine
佢又唔俾我install
同埋有啲engine係冇得build
W12嗰啲，唔記得咗係唔係mod嚟

講返project hospital
我個人覺得最唔好嘅地方
係冇得睇間檢查房有咩人排緊隊
連手動決定間房嘅使用次序都唔得

呢個真係敗北
我係院長無得OVERRULE

尋日一路都冇發現
原來有一間房請唔夠人
等我仲以為個事件系統壞咗

今日逐間房執過啲人手
清走啲污糟員工
終於請返啱啲人
解鎖事件系統

第一單係車禍
傷七件，有兩件要入ICU
有一個倒下咗一次
嚇得我即刻save

點知，手殘㩒錯咗主目錄

之後做咗單球迷打交
傷5件，全部唔算嚴重
唔洗等手術室

講多句
有繁中真係好欣賞

仲要唔係機器翻譯
係真係睇得明嘅繁中
仲有好多醫學名詞

我玩兩個save.
兩個都中咗人物卡住嘅bug
卡住霸住我間Xray 房
已經去過developer 個forum 講過個問題
佢地話下次patch 就會fix

但我自己都搵到方法KO 個bug
要係個savegame嘅xml檔到 Del 左中bug 果個人

個XML咁多字巴打都搞到
我個notepad++開到但一郁就hang

係咪個地基起到最大先加建最好?
第一次加建唔使錢 之後想再加建都唔work 要手動加建上面樓層個D

你係HA S&P deartment??

btw, 識改個XML其實可以改save

不是
我做clinical嘅

其實乜都改到
但我淨係有bug 先改啫
唔想玩玩下個save 就咁又廢咗

我最想改大個人手上限
玩sandbox pre-build H型嗰間
只可以請200人，搞到我唔敢請清潔

cluster 定 HO

可唔可以教下點樣搞

開左個XML，搵到個病人
然後要刪D乜先前得走佢？
我刪左個ENTITYSAVE，然後入GAME黑畫面

個病人卡死左訓左張ICU到
我想拆野改位，比佢頂住左

首先你搵到你想del 果個人啦
應該唔難嘅 就咁search 名啫
郁手之前 請你抄低佢嘅entityID
等陣會有用的
然後就開始del 野喇
果個人嘅 <EntitySave> 至 </EntitySave>
全部鏟走
然後再search 佢個entityID
跟著應該會搵到啲類似 <EntityIDPointerofEntity>
都係一樣 果個ID嘅 <EntityIDPointerofEntity> 至 </EntityIDPointerofEntity> del 走晒佢
最後再search清楚 verify一次個XML再冇果個ID嘅野
然後Save. 開game

可能我講得1999
我意思係指我做clinical field 嘅
係前線嘅small potato

搞唔掂呀
DELETE 晒之後，只係停係LOADING
開唔到個SAVE

巴打可唔可以幫手改改

算數，我都係改左D 錢就由頭開始算

巴打做醫院又識咁多IT嘢好勁呀

卡床bug好似已經fix咗

但我已經開左另一個save

FYI Steam個forum有人發現咗某啲bug其實只係條件不足問題
#29

暫時見到要立即改善嘅地方有
1. 手術延誤導致其他藥物治療延誤
2. ICU病人在離開ICU前，無法使用心臟科等部門的檢查
3. 病人資訊不足，你只能夠看到「等待運送」，而無法得知病人的檢查排程

已經send咗建議去official forum

btw，佢自己本身有forum，搞到Steam個forum變咗玩家爭論嘅地方
官方只係得一個用dev帳嘅人久不久上去望下
基本上都係叫人post返去official forum
咁要個Steam forum嚟托咩

有無簡單教學講解下 想極速開到間醫院醫到幾個普通病人(沙盒mode) (唔太想玩佢既教學, 勿屌小弟 定話唔玩佢教學一定唔得 )
之後我先再慢慢撞下板咁自己起落去
分流要咩人先坐到落去
要起到幾多間咩房先可以開始接新病人

你平時去急症室係點，就起邊D先

同埋教學都係15分鐘內完成
為你將來慳好多時間

點樣先unlock到救護車

呢個合付現實情況
醫院呢 d人大把

我完全冇玩過教學
一嚟就sandbox，仲要係玩pre-build最大嗰間
sandbox有得剔free-build同unlock所有departments
隻game本身係門診登記，然後去診症室排隊
請嘅護士要有個綠色鐘仔嘅技能
白車就唔洗登記直入A&E
A&E搞完再派俾其他分科

我搵到個原因 / 問題
點解一直開唔到 (我係沙盒自己build)
就係佢個分流同候診一定要包實/連住
我整完之後中間手多加多左個走廊

sandbox有得unlock所有嘢
係F6建造模式、戶外物品有白車
case就要玩保險公司任務解鎖
冇記錯，每間保險都有一個任務
完全會有2單白車case係跟嗰間公司
間醫院有冇病人，係睇你接受咗幾多間保險公司

另外，左上角解鎖嘅事件都會用到白車
解鎖方法係起晒所有部門同診間，每個診間請晒足夠人手

OIC，佢起嘢時有關嘅物品會highlight
起完之後，你見到件物品變咗藍色
就表示有啲必要嘅附屬物件未齊

以HDU嘅床為例
佢需要一個monitor同一個放餐飲嘅小櫃
兩樣嘢唔可以放埋同一格
(雖然佢冇阻止你咁放 )
關於一般住院同HDU，我個人建議全部起晒HDU規格
方便HDU唔夠床用時，可以即時係F7改個area

好想玩，不過無時間

唔駛架喎.
你係咪無define 個area??

就係define 左, 所以先要cut 走返個走廊由頭拉一次

你個走廊唔係其他部門嘅應該會連到
因為登記完啲病人都係睇mon等入房
點都要起條走廊俾佢哋坐

廁所同員工休息室係咪一定同部門先入得?
你地病人一日有幾多?依家都係得50

病人數量係跟保險
左下角個雨傘圖案
有顯示每一間公司有幾多個病人
達成目標會加兩單白車case
另外左上角可以解事件
事件分人為事故、疫情爆發、天災

廁所同員工休息室係咪跟部門?

巴打你又講得啱

Yes. 無得common use.

呢隻驚最唔好嘅地方
就係咩都有部門限制

最煩係咁. 請人又係

有咩慘得過要係ICU醫返自己屋企人
女性病人60歲 Mary Allen
主診醫生係57歲嘅 Judy Allen
個樣髮色同膚色都好似
應該係兩姊妹

你個ICU 係PRE BUILD？
D地板咁靚？

有PRE BUILD咁大間？

sandbox最大96x96嗰間醫院
兩橦建築，四層樓，中間有天橋連接
ICU係三樓，同手術室share同一橦
天橋另一邊係外科門診同住院

H型建築，ICU佔咗成層嘅四分之一

全部職位日夜班連清潔345人
但遊戲本身有200人上限
要改file先加大到個上限
不過，請超過150人
其實已經會令間醫院蝕錢
名乎其實係大白象醫院

唔怪得無見過. 我玩空地96x96 sandbox
改save 改到可以請400人

我而家290人, 有身所有department. 一人可以ko 70~80個客樓上. 有三個x 光部門

每日有5000+ 收入
但開支係10萬左右

啲人手全部有部門限制
成日都出現一部份人好得閒
另一啲就忙到暈
特別係啲病房護士
由開工就推床推到收工
推到個個收工都死晒狗咁
點解隻驚冇病房事務員

係，所以有D DEPARTMENT，我開兩間大房，請12個護事
NIGHT SHIFT就是6個

發現佢pre-build嘅病房太多裝飾
又梳化又電視，仲整個洗手盤
俾我拆鬼晒，連探病家屬坐嘅櫈都收走
一於加床位加到用盡間房
唔夠就擺埋出走廊
咁先切合實際嘅公立醫院

原來係第2隻game
以為係two point

玩完tutorial 真心不錯

外國人設計同香港式設定完全唔同
普通急症睇病房, 我min size 4x4 就搞掂😂

急症我用返佢prebuild
因為要放好多物品櫃同儀器

至於樓上啲分科病房
4x4頂盡只係擺到一張床
HDU規格，一mon一床一櫃
問題係床長度係兩格
對面唔可以貼住嚟擺
一定要留通道位

你留通道做乜?

不過hdu 呢啲, 我係將所有床痴住咁起
起完a床隔兩間起B 休

通道唔係左右兩set床位留
係同對面嗰set床位留
4x4即係長4闊4
普通床位(2x2)打橫擺到兩set
但對面擺唔到床
因為床尾同對面床要留一格
俾人行同推擔架用

至於HDU一set床位已經係長2闊3
間房4x4就只可以擺到一set

想輕鬆＝TWO POINT
就咁睇班巴打傾呢隻已經覺得可以媲美FACTORIO同OXYGEN NOT INCLUDED呢類驚

細個6年班玩過，仲可以chok 錢，不過會開咪話"醫院的負責人是一個騙子" 減信用度

醒起好似係第二隻 自膠

Project Hospital係行真實路線
Theme Hospital係行搞笑路線

想問下廁所有冇得分男女

冇 只有分部門
男女醫生護士都係去同一個廁所
啪啪啪

連休息室都係
仲諗住起一大間大家樂畀全院算

呢隻驚所有部門都唔會互通
部門分工做得好官僚

有冇得係醫院殺人、強姦院友?

咁MIN SIZE係預你放一張床
你可以開好多間4X4 既HDU
自己COPY 自己PREBUILD
好方便

你見佢GAME 入面PREBUILD D ICU都係一張床位

無分先ON9

一個病人一間房咁奢侈

淨係玩左挑戰mode
覺得以下問題怪怪地

1.無詢問處, 但d病人唔會盪失路
2.無入院處, 病人睇完門診, 有需要入院就自己上床
3.無繳費處, 睇完醫生彈個綠色銀碼就自動收錢
4.無便利店, 無canteen得售賣機, d職員個個都帶飯
5.有送餐車, 但無病人廚房, 食飯時間護士亦都無送飯
6.無人探病, 但預設病房床邊都有張櫈, 得病人自己會坐
7.車場得白車泊, 無人揸車黎, 想賺佢泊車錢都無....
8.所有服務無得set價錢
9.廁所無分男女, 亦無殘廁
10.所有病人都識自己去廁所, 但下下做檢查都要護士推床
11.無輪椅
12.部份顯示人數既位置唔正確, 亦有部份唔知佢咩意思
13.lab要係管理mode先睇到排隊人數, 但門診無
住院人數要入部門概覽先睇到
但我玩到第十幾日開始睇到住院人數同事實唔同
14.床位如果唔係有人訓緊, 要入建設mode先知有無人訓
亦無得郁佢, 一係就趕9佢走
15.x-ray dept.收費撥入左其他部門, 唔清楚佢賺錢能力
16.無殮房
17.要放枱面既物件無得放地下, 想改裝就唯有搬黎搬去or賣左先
18.床位插頭無得背對背(少部份位置又得 )
即係兩張床, 床頭對床頭, 中間有道牆咁起
19.無藥房
20.職員種類太少, 無pca, opa, clerk, pharmacist
21.A&E門診得日間, 似普通科多d
夜晚黎就只可以係緊急case坐白車入

btw 我都係9up下
呢隻game比起two point好玩好多

確實，呢隻驚真係有好多嘢可以加
我見到佢主畫面有steam工作坊
遲下應該會開放mod
咁就可以隨心所欲咁加mod
btw, 關於詢問處，暫時應該係登記處兼埋
病人去完登記處，仲要㩒制拎籌
等顯示屏叫佢先入得
病床方面，建造mode綠色嘅床唔郁得
F7管理mode可以睇到張床邊個用緊
呢隻驚有員工或病人嘅list，但bug bug地
另一個方法係直接係F7搵返條友

外國急症室嘅walk-in唔係24hrs
外國比較著重家庭醫生，半夜有事一係白車
小病就打俾家庭醫生到診

想問下點解個pt喺觀察病房度，有「一般住院」嘅option，但係係「無法使用」
但係我已經開咗geneal med 同埋surg ward

請問要點改
試過用excel開個XML但係改唔到個 limit

你去steam game 個論壇到
有教學個save 改個xml 邊一part

想問起錯野有無得一次過收番起再擺個位？

放係同一格嘅物品要先拎走最高嗰件
例如有張枱，枱上面有電視
你唔可以直接搬張枱，要先搬走部電視
但部電視唔可以放地面，即係你要搵另一張枱放

成間房起錯咗，可以先改咗啲冇人用緊嘅地方
F7左邊panel最下面，有綠紅藍白4個圖案
白色有交叉嘅係刪除分區
要一間房正常運作就要有分區
刪咗分區，間房就唔會運作
入面嘅員工會返屋企，病人就會轉院
然後，F6建造mode，想點改就點改

一次過收番，好蝕錢架，所有野回收價得一半

PREBUILD可以將D野放枱底，我地就放唔到

prebuild啲物品係用x,y,z位置mark位
所以可以將物品放落枱底
識改save嘅都可以改到

改Tweakables.xml入面嘅
TWEAKABLE_BUILDING_REFUND_PERCENT
可以整到100

病房有分級
只可以升唔可以降
觀察病房高級過一般住院
你可以試下將個patient轉dept.
睇下會唔會分去HDU

重想問一樣野，點解我個手術室咁多血係地成日😂，已經請左6個清潔工，同埋係咪要起走廊？唔起就無人清？

清潔部個area要近手術室
同一層樓盡量減少其他部門嘅房
令到嗰層樓只係得手術室同清潔部

如果都係唔得，就F6手動換地磚
就我所見，每次手術做完都會call清潔
但如果個個清潔都忙緊
就未必會有人清啲血

我用MAC玩，無得改TWEAKABLES

你係咪個清潔房唔同DEPARTMENT？

夜班清潔要多過日班，佢地晚間快手好多

手術室係唔同dept都有一個
應該唔影響清潔
因為佢prebuild間醫院
啲清潔係跟ICU，但都照清手術室

呢個應該同日班人多有關
佢forum都有人講話太多員工會lag
應該係要計算path finding

啲saved唔係跟steam ac?我用第部機無晒啲save既

唔係
無CLOUD SAVE
又係一個敗北位

Sosad 重玩，都好既，再整個96x96

點解個ICU唔肯收多啲critically ill patient?
明明個icu有咁多吉床，重要係1:1 nurse to patient

咁搞笑既
真係唔知點解喎

冷靜啲，佢已經自動收咗入ICU
所以冇得再收入ICU
因為係專科倒下嘅病人
係自動入ICU，唔洗手動排俾佢

一個晚上，輪姦ICU同手術室

好彩全部都handle到，冇死人

MAC機都有安裝路徑
係STEAM個GAME名按右鍵揀內容
應該同Windows版一樣有瀏覽本機檔案
XML檔案都係文字格式冇加密
MAC機可以用Sublime Text開嚟編輯

好難玩
D人入左ICU就走唔到咁
仲有d人失血暈左，明明點左輸血但冇人幫佢輸血搞到一路卡左係ICU，幾個病人都係咁

隻game啲治療有少少BUG
1. 當手術室未準備好，就會塞住後面啲治療同檢查
2. 病人轉部門後，前一個部門專用嘅治療冇取消到
你可以手動控制，取消已經排咗嘅部份治療或檢查
咁就會正常返

我已經係咁click走再click返都係冇做到輸血比d病人
最後kick哂出醫院

會唔會係個醫生唔得閒或卡咗BUG

搵過啦，個SAVE就收埋左

但遊戲內容個D，佢綁左做一個好似APP咁既野
本機檔案就咁一個APP ICON
無得搞

我用WINDOWS 請左400 人
將個SAVE轉番MAC先玩到

Mac點較d字大隻d 就盲

當我冇講過

設定入面停用UI自動調整
手動設定返UI大小

我地呢D番工對住部電腦既人真係好仆街
你有無偷睇過佢地係到做乜？佢地會玩接龍架
然後FEEL到你停左係到唔郁，可能望住佢，佢會禁老闆KEY

殺時間中

好寫實呀

返工，閒置中，殺時間中，滿足需求
殺時間中，閒置中，滿足需求，收工

門診好好搵，一開住院就蝕到入肉

我住院要係咁加床位
但都係唔夠
同香港一樣，唔夠床位

係咪因為要排隊驗野等左好耐

加床位變左要加醫生，會好快破產

加床係要加護士

唔加護士唔夠人推床

你啱 但icu 同放射部唔收錢真係好難搞，一開多左個住院就蝕錢，門診都埋人睇

夠多病人就ok
我而家一日搞80個, 10個趕唔切
但每晚8點等啲人走左就開event 收急症賺5000
而家每日有10000 收入左右
但我有三個放射部分別係唔同層
地下係急症隔離
一樓係骨科隔離
二樓係腦科隔離

Sorry,唔明8點過後點收急證？

個病人係急症室，等候床位

首先你要開晒所有部門住院
然後左上角會unlock event mode
第一個係突發.多數都係打交斷骨
一次收4~8個人
醫佢地本身有錢收. 限時內醫好晒extra 5000
但fail 就扣你5000

關門後收就驗野無咁易頂住, 同埋急症醫生得閒啲
同埋如果日頭開event, 隨時係食物中毒. 啲人會同平時啲病人咁自己行去急症室等睇. 基本上一定超時

哦，明白哂

我反而多數門診
好多等唔到係走廊瞓低

病人保險應該唔包icu同放射
我贊成病人應該要另外俾錢

而家好多診所，見到你用醫療咭
都即刻轉啲平價藥俾你
份保險條數根本就係budget
但當個病人俾唔起錢，做唔到檢查
唔能夠100%確診
到時斷錯症個責任又會去返醫生度

80個咁多
咁睇嚟你有好多床位
我60個都已經好勉強

急症有兩種，都要用到白車
1. 保險公司嘅任務解鎖
2. 全院請晒人，全部門都綠tick，解鎖事件

事件比較易控制，因為嚟嚟去去都差唔多
部份病人靠估都確診到
(例如毒氣洩漏，九成係中毒)

保險送院嘅白車case，可以好難
好多都會用到手術室
多數都唔多等得，好易倒下

所以8點打後會好好多

好玩嗎?
想買

勁好玩
驚唔識起嘢，可以玩已經起好咗嘅

有冇THEME HOSPITAL咁多古怪野

呢隻嘢唔係玩古怪
係真實模擬
唔會有大頭症嗰啲
係現實嘅急症創傷case

玩過TUTORIAL 就知要點起架啦

已買,係咪冇得同其他人合作?

無

D房可唔可以轉
好似個廁所係SET死4X6可唔可以轉方向做6X4,門口可唔可以轉?

嘩SET間基本OUTPATIENT都咁多野搞
可唔可以SAVE TEMPLATE

自己design 就ok

可以架

全部嘢都可以自己隨意擺放
只有highlight咗嘅物件要連住放

點解整RADIOLOGY個PC長紅,已經放左兩部

原來冇櫈坐

放射室算少，手術室最多嘢要擺

兩部腦玩可唔可以share save

自己手動過save 就可以

Windows版
%userprofile%\appdata\locallow\Oxymoron Games\Project Hospital\maps
成個zip file抄過去新機嘅同一個地方就得
玩嘅時候想load得快啲，可以解壓個zip file，直接load個xml檔
個xml檔冇加密，可以改入面好多數值

即係好似fallout shelter咁抄
嘩隻game好多野較
起間房都煩

有prebuild嘛，prebuild連醫院都成間起埋俾你
唔洗自己搞，剩係請人就得

係咪中bug
我係咁禁wall down都冇反應睇唔到內裏
但我玩tutorial又冇事喎

係
你出GAME 再入過就搞掂

玩PREBUILD 無左好多樂趣

唔得喎
係咪未完成tutorial唔俾玩

咪就係

咁你重裝啦

已搞掂
原本劃左做a dept既野可唔可以劃做b dept而留番所有野
好似cardio 既nurse station 改做術既nurse station

搞掂
del再劃一次

住院好好賺 宜家成日手動逼d人住院

唔知係咪bug
發現起房既時候貼住邊界起
會超出一行邊界

起完再修改房內既擺設
佢話我超出左一行既邊界
搞到貼邊貼牆既物品唔敢亂郁
因為一郁就擺唔返埋牆邊

有無人有咁既情況

唔明你講乜

佢係唔係講緊地圖邊
唔可以貼邊呢個設定係類似模擬市民
地圖最邊緣嗰一行係唔可以用
即係96x96地圖，實際上只係得95x95用

yes 非常準備既描述

我就咁畫牆 佢唔比畫第96格
但嵌房 佢就可以放係第96格

預製房嗰張梳化原先係第96格
比我拉起左之後就只能放返係第95格

所以我覺得係bug

GENERAL SURGERY點解整極SCRUBBING嗰D野都係紅色
係咪要移去特別位

同埋點搵idle worker?

去DEPARTMENT，建築MODE，左手邊中間少少有STAFF ICON

你起第一舊，佢會有其他一定要跟既野著BLUE 燈
你買埋佢，佢會話你知要放邊

唔係請人咋咩?

CAMPAIGN1已經卡卡地
個骨科日日蝕錢
開埋手術室又唔用

有STAFF ICON，搵清楚

我係想搵清左個DEPT之後冇野做既人喎
同埋有冇得加價?

唔係叫你清左個DEPARTMENT喎

無得加價

琴日我個手術室都係起極都唔成功
將床點擺都唔岩位
明明最底寫住可以擺係度
D野剷晒佢從新擺都唔可以...
其實係咪Bug黎...

應該就唔係既

我跟晒d箭咀黎擺...唉
好想知邊一part有問題...

Cap 張圖來睇

我重玩左兩次都攪唔掂...剷左個Save轉玩第二關
下次有機會再開手術室我再cap圖
多謝巴打

先揀部門，下面員工人數條bar度click一下
會有個員工list彈出嚟
click病人數目就會出病人list
不過個list bug bug哋，有時會show錯部門

手術有幾樣嘢一定要有
特別係麻醉師張櫈，一定要擺係床頭
唔明擺法嘅，可以睇prebuild
隻驚啲物件擺位有一定規限
好似病房病床嘅矮櫃一定係擺右邊，左邊留嚟擺monitor
擺錯咗佢只係顯示黃色，照樣可以俾你擺，但件物品會失去功能，而間房亦會變成唔完整

中左幾次bug
啲日間員工夜晚晌晒張電腦枱到唔郁

竟然沉迷打機打到唔識收工

明白 咁可能係凳既問題
我有試過睇prebuild
見到有凳 都有跟住擺
都係唔得
之後圍住張床續格擺都係唔成功

你入去沙盒模式，最大嗰間醫院
入面有四間手術室，可以用嚟參考
或者你cap相圖嚟睇下你爭啲咩

急症個STABALIZATION究竟係要邊個WARD
普通病房TRAUMA CENTRE都唔係

隻game好仆街既地方係完全唔講啲物品邊啲有用有咩用
同埋啲字太細用nb玩睇到竇雞

隻game基本上係睇啲AI醫人
所以唔太需要知道啲儀器嘅功能
一般建議玩咗prebuild嘅醫院
了解咗隻game嘅運作
先至起自己嗰間醫院

啲字大細係跟UI比例
可以係設定入面手動set
但放大咗個UI，有機會出咗個screen

但你都唔知邊啲儀器係用黎醫咩病

儀器係用嚟檢查
開藥係得一部機，或者醫生自己部腦
所有儀器都有簡單介紹
F6建造模式，按一下個地板個分區
個自動篩走同間房冇關嘅擺設